依家IGshop係咪痴左線 ［有圖慎入］

真心傻的嗎 二手底二手震蛋都賣 賣二手西啊笨

仲要冇人賣有客打埋好評痴線

樓主聽日加油

Add oil tmr

絲打 你男神搵你

我想同樓主講聲加油呀

樓主明日考中史加油
祝5**

原來你有上連登
句add oil當我無講過

硬左

頂

Add oil&

Add oil

男神
好gay

香港地有塊閪......

屌, 慳番啖氣呌下好過!

男神暘

add oil

樓主add oil tmr

聽日加油呀

add oil tmr

唔好J咁多啦
考DSE呀聽日

add oil tmr

頂變左打氣post

早知唔同你whatsapp

Add oil Tmr

加油，祝你5**

係咪專登嫁
都cut圖點解唔cut走埋

樓豬加油！

樓豬天日考咩

冇留意男神搵我 希望佢唔上連登

樓主係咪考中史太大壓力
between add oil tmr

樓豬自己騎劫自己
BTW Add oil tmr

樓主加油

加油

今屆世史人

Add oil tmr!

加油追男神

你唔係同我講溫緊書咩
等我仲幫你加油
原來你走左去睇二手底褲

連登集氣為你打氣

加油呀bb

樓主聽日加油啊

做乜尻啊屌

樓豬係咪考中史，我愛你加油 早啲瞓啦

聽日加油

加油bb

直線求加油

樓主今晚早啲訓 加油啊

仲以為你喺到溫緊書

收番句加油先

笑撚咗 補習都無咁貴
兩分鐘

人中之龍0

加油呀

Add oil樓主

True

我以為你溫緊書 算數 收翻句add oil

叫足兩分鐘其實都好攰

佢有段demo hea咗啲囉

中史5**

打手

樓主聽日加油呀！

分分鐘係男人係度賣

雖然冇cut到句野好假
不過都講句add oil tmr

絲打加油

加油

加油喎

Tmr add oil

男神

其實樓主衰咩坐左幾耐

中史加油啊 樓主

樓豬加油 考得好就獎你一條二手底褲

中史加油 add oil tmr

曲線求加油
add oil tmr

錯曬重點
Add oil tmr

曲線宣傳 幫你推推囉

幾好笑

好撚嘔心 隔住個mon都想大大力煎死隻臭雞

Btw 樓主add oil tmr

樓主會唔會係俾人祝福得最多嘅dse生

樓主Add Oil Tmr！

想知男神靚唔靚仔多啲

祝你一切順利呀

靚 但唔好錯重點啦

中史

想睇男神張相多過睇賣底褲條女

Add oil tmr 傻閪

唔好再對男神打飛機啦 訓啦

Btw咁大陣味點解會有人買，好鬼核突

Add oil tmr
早啲訓聽日先有精神考試

好多好評 你買完話我知咩感覺

明日加油

早d訓啦
Add oil TNT

樓主加油
利申2017dse

add oil 差別

睇到你個msg都知下面會係咁

樓主聽日加油

早啲訓啦

Cls post

加油呀樓豬

樓主係咪特登唔cut走想乞加油？
Between add oil tmr

試解釋唐太宗發明活絡油對後世得影響 ( 10 分 )

你男神可能都係客

死基佬
Btw add oil tmr

今晚早啲訓 聽日比心機

Btw old new is so唔識串

樓豬好醒醒定定考好啲

個男神句add oil咁hea嘅

Between add oil tmr

加油～重唔早d訓

樓主聽日搞咩?

Add oil today

早訓啦樓主

add oil today 瞓啦7頭

男神係咪姓馮

早啲訓Add Oil tmr

句add oil tmr好搶

溝男神啦

記住今晚早啲訓，聽朝早起身食早餐，以平常心應對，保持心態平靜你已經贏咗一半㗎喇，add oil tmr

Gay test passed

樓豬加油

變咗集氣post

Fight

你係咪幫自己賣廣告

咁多巴打幫你打氣
今次真係要5**啦
btw add oil today

樓豬聽日加油

做咩set我個名做男神

早d訓
聽朝加油

Add oil ah tmr

Today先啱

Add oil ahhh

變撚左打氣post

Gay

好撚想嘔啡色果張乜9黎
買既人到底乜撚野心態捐錢好撚過啦
好撚想煎死買呢啲垃圾既傻閪

btw 樓主 add oil tmr

高質集氣post

冇人屌樓主人手filter

btw 樓主add oil tmr

樓主中史加油

訓啦仲開post
btw add oil tmr

原來你set咗我個名做男神暘

搞到我諗起呢條片

蓮登有愛

好噁心
Btw
Add oil tmr

中史加油

Add oil tmr 利申2017dse

點都好樓主加油

自爆比你男神知你暗戀佢

add oil tmr la

樓豬加油啦
btw一句 whatsapp msg竟然可以帶出到中學雞曖昧既個種甜蜜青澀感

求男神圖

Afd oil

連登有愛 樓豬中史加油 幫我打低我個ex

ADD OIL TODAY

12頁add oil tmr
樓主你就好 可以同男神Whatsapp 係我冇既青春
Btw樓主聽日加油

add oil in the morning

唔好推畀佢男神知呀

Add oil tmr 呀樓豬

加油啦 個男神覆到咁hea就咪理佢啦

樓主Add oil tmr

聽日加油 你掂既

加油啊

Add

Add oil 啊中史

Add oil
Cls

唔知男神睇到你對呢啲野有興趣會有咩反應

加油呀樓豬 DSE仲開電腦

咁撚好賺搞到我都想開返間

wa diu

加油啊！

痴撚線
啲生意頭腦真係搞唔掂

曲線集氣？

樓主又收兵

個post充滿正能量
add oil tmr

我考dse都無咁多祝福
btw 樓主add oil

Add oil tmr 放榜話我知考到咩grade

可唔可以搵男神暘出黎問佢同過邊個講add oil tmr

Btw bb add oil

日本大把

樓主陣間加油，支持你

其實樓主自己就係個學生妹 上來搵生意

24小時打氣不斷
add oil tmr

冇filter

add oil 💪

膊頭有花既同我入晒黎

賣有精底褲 250一條

Add oil tdy

個post好溫暖

樓主今日add oil

做咩變咗打氣post
btw巴打加油

咩樣

addoiltoday!

樓豬加油啊！！

巴打遲來既 add oil tmr

D評語

樓主呃打氣有方法

yuki， add oil tmr

Push

做乜自爆post變咗做加油post

Hi男神暘

加油，今日考到5以上買條淫水底底過你

絲打來的

Add oil tmr
正能量post

dse雞既話祝你u

CLS

香港係咪真係有咁多CSL狗公

樓主加油💕

加油啊樓主

人手filter 好撚型❤

仆街 新會然

新會然
見你考DSE 唔BLOCK 鳩你啦

就係無filter先屌鳩你嘛

樓主add oil

呢句野我只同三個人講過，利申：而家喺廁所用電話

樓主add oil next year

加油雖然你依加考緊

樓主考成點 加油

加油啊樓豬

Add oil mtr

Add oil💪🏻

樓主賣廣告

直線賣廣告都無人屌 仲addoil addoil

樓主就係店主 店主係男人 男神都係店主 完

條友係咪淘d乜水物水噴上去咋

點會噴咁少呀

樓主考成點啊

死臭雞

樓豬今日考成點

當八達通嘟

好有信心

諗起人中之龍個支線

樓主今日考成點啊

應該有連登仔集氣 好順利

每個中學生既共鳴

有無add到oil

有 集氣成功

人中之龍

大學無架啦

男人老狗改人個名叫男神 死基佬
BTW add oil

中屎啫，咁易

見到都唔開胃

樓主拎到5**我免費送條底褲俾你又點話

暘點讀？

連登有愛

估唔到大家咁有愛 我愛連登

樓主女人

屌連登成班變態佬

樓主今日順唔順利？

好信心